我有個朋友話出街見到啲十一-十五歲妹妹著熱褲覺得仲正過成年個啲

佢算唔算pedo?

佢話自己J都係J開正常AV

14最正

不安

劉馬車黎

好正常